[突發]霍金再次警告：人類須於100年內離開地球

近日著名物理學家霍金表示，人類必須於未來100年內離開地球，否則會有滅亡的危機，所有人都應該作好準備，明白到其他星球生活的急切性。

霍金曾在去年一次演說中表示，人類只能在地球存活1000年，核戰、全球暖化、基因改造病毒，以及人工智能都是人類需要面對的重大威脅。早前霍金參與即將播出的 BBC 紀錄片 Expedition New Earth 時，再次發出警告，他表示人類在地球上的生活僅餘100年，氣候變化、小行星撞地球，以及人口急速增長，都是導致人類滅亡的潛在原因。

不到一年時間，霍金預計人類在地球生活的年限，由1000年大幅減至100年，可見他對人類的前景並不感到樂觀。

大家點睇

算啦 地球都係唔適合我住啦
我都係返火星算

窮撚收皮

一齊加入鐵華團

走還走
去邊先得

條問題香港人都問緊

Fire bomber

係都加入天人或者自護啦

Im ready

I'am ready

ready去邊

死

冇錢移民火星真係唔好生仔

到時香港樓價會唔會跌？

條柒頭9up唔洗本
一百年後 我話一百年後人類識飛都得啦

戴耀庭.gif

佢係咪外星人黎？成日講呢啲。
我連外國都移唔倒，仲講外太空。
有冇外星人捉走我？快手啲啦

科學家唔講以後唔同講歷史咩

100年已經唔係度

而香港就係十年內

個乜嘢毀滅時鐘好似得返幾秒

等我儲定錢先
俾我......個孫飛去火星

正！一齊玩完

走還走
唔好比蝗上去

Intersteller

其實霍金已經俾部電腦騎劫左
大家可以唔駛信佢講野
痴線佬黎

要番工不了

呢張圖高汁

一百年後我離開哩個世界添啦

你都要比地方我哋去先得架

成個世界都係消費型經濟 搶石油搶資源 科研嘅投入少之有少 人類應該好快滅亡

召喚道德撚

有冇實質證據先？冇就變風水佬

佢就唔好用嚟開玩笑喇 佢呢啲人係對人類好大貢獻 應該要尊重

咁都唔係警告我地啦

最後四天

個個連登仔都勁過霍金架啦

D rich準備緊啦洗西你講咩

望下近代一百年地球發展先
呢個世界唔係固定一個數值咁發展
當科技出現 就會複合咁增長
何況仲研究緊人工智能
後一百年增長可能仲勁

佢講既唔一定無道理
不過一百年可能太悲觀
但當初佢講一千年我就覺得太樂觀

[img]
[/img]

100年後 我應該死撚左

金仔睇得好透 但好多人都當佢鳩UP 無知就係咁

死啦去到火星點返工

要供樓，不了

你係毒撚，去到火星都係毒撚

移居其他星球，都一樣有人工智能同基因改造病毒喎

基因改造病毒， 好似暗示咗啲野

馬沙同樣諗法喎

知唔知咩叫科學
科學講證據唔係講推斷
係可以有推測但之後一定要經實驗證實
先係科學嘛中學都有教啦
佢而家唔係9up係咩

唔係話唔信佢, 佢咁有腦, 夠膽質疑佢既人都死硬,

但係成日講到天花龍鳳, 有冇用到實質例子去推論,

例如而家有啲咩發生左, 發生呢件事再演變就會點點點咁樣,

一味講啲好似好勁, 睇戲都睇到既野出黎講話地球玩完,

同以前啲末日論有咩分別, 以前時不時都有人話末日,

無幾耐之前又話聰明絶頂既瑪雅人推算地球毁滅,

成日都有人講............

連香港都走唔到仲想走出地球

都係技術/時間問題
淨係計太陽系都可以話有無盡資源/能源
有能力有效開採到太空資源基本上就瞬間解決好多問題

問題係冇合適技術喺外太空開採啲資源出嚟
所以NASA去火星嘅任務先會咁HYPED
呢個亦係其中一個原因點解NASA咁耐都唔派人去火星嘅原因
因為唔想就咁去咗火星就返返嚟
去轉火星就返地球同之前派車去做到嘅事差別不大

喺外太空解決咗資源問題就可以直接喺太空建造比太空站更大嘅建築群
亦即係科幻FF所日會見到嘅宇宙方舟

不過重點都係回歸喺技術 要等到宇宙開採技術有爆炸性發展
多啲企業見到宇宙開採係有利可圖 咁先會多啲人力物力去發展
所以NASA派人去小行星同火星係好值得hype

雖然都講緊係十幾年後嘅事

科技還科技
你可以根據翻近代氣候變化 人口增長睇佢講既野
科技加速緊人類社會既進步
同樣將人類社會推向危險
當樣同樣你可以樂觀咁諗科技都可以解決以上既問題
但以人類既劣根性....

話淨係有錢人先移民到既都on9
新星球唔洗工人、農夫？人工智能幾勁都要有人去更新程式、維修、回收爛鐵啦 我就準備去學寫程式啦
如果連呢啲都唔洗既咁已經可以智能叛變

OK

Ok u win

霍金又係青山偷走出黎 大家唔好意思 我call人捉返佢入去

去得到咪又係死

果度咩都無既,咪又係等死

淨係知 佢隻腳已經唔洗掂地啦

On9
佢手震唔小心打少左個0
D 人就大做新聞

可唔可以提早 ? 10 年內滅亡啦 唔該

就黎變警告王
年中聽佢唔少警告

到時市區樓價幾錢

佢行為我只有講出好多大膽假設 雖然會行動 但最終無成果

好mean

馬沙應該同佢做到fd
地球寒冷化作戰

elon musk

到時一定有香港人移民宇宙

俾對NMD佢著

好事吖
反正香港人都係奴隸,拉埋全人類一齊死梗係好事

其實霍金不嬲都係鳩upper ,信佢一成都要諗清楚

笑佢唔落 數一數二既精英科學家

北韓警告vs霍金警告

唔知點解笑左出聲

整部大和號出黎先啦

毒撚窮撚表示我都冇下一代
全部攬炒等d有錢佬一齊死

移民外國都冇資格，莫講外星

首先要10年內離開香港先

你警告我我又唔撚驚

香港人表示早知啦屌，而家已經生存唔到啦

科學家自己都唔支持terraform火星

舊時d人都當einstein係痴線佬 鳩up

世界級9upper

Macross成真

點解唔係立即？

mdf 1

港豬話層樓未供完。

唔爭氣笑左

到時我都死左啦

好快到

+x哥應該唔駛100年

如果德國嘅核聚變成功
加發展緊嘅人工智能
人類應該唔洗做嘢+無限資源

痴人說夢話

屯公又炒，返到火星實遲到啦

我成日覺得佢係睇科幻野睇上腦。

100 年我都死左了，無所謂啦

仆街

又r lin

張圖好撚mean但好好笑

死撚咗算唔算離開咗

佢唔係用手打字...
佢靠眼球去look啲字
當年佢果套技術好撚貴
但都比唔上佢腦入邊嘅理論同知識嘅百分之一

Gantz
好快有外星種族虐殺地球人

到時死撚左 不了

全民收入

呢幾十年人類玩得最hype 就係基因同人工智能

呢秒上緊連登既人好可能最少有幾百歲命
但最好無我份，咁長命有嘜用

呢張身份證都就黎冇用嫁 遲啲發張宇宙通行證

即係當年d人笑鳩愛因斯坦係傻佬痴線佬
點知條友行快晒人地成個世紀

呢啲嘢唔使係霍金 連登仔都講得出啦
9up下又唔使比錢
但到時世界末日就會有人話"霍金一早警告過人類！"
名留青史 雖然人類已滅亡

存量無限，但輸出力始終有限制
而且無限電力唔等如無限資源

林早洩：連登仔須於100年內離開連登

霍金同愛因差好遠..

英國研究
台灣報導
中國製造
北韓宣佈
南韓起源
霍金警告

我要返工 唔比爆住啊！

agger
霍金出名係因為夠勵志，其實佢貢獻唔係真係咁大，現今物理學界上其實地位唔算好高
完全及唔上愛因斯坦

見到你幅圖好想睇多次漫畫

我地唔走得架！香港人都唔算係人…係雞同狗

如果發展到好似d科幻片咁
可以自己揸飛船去唔同星球咁一定好正

利申 ff

人有壽命真係好😂😂😂趁未結束玩多啲個地球先😂😂😂反我都死左就唔關我事啦😂

組合地球連邦

都話左霍金條頸抽筋 打少左個０

都冇一百歲命啦

屌你諗下hokin又做唔到運動，平時可以有乜嗜好，就係用佢既大腦黎計算！!!

佢諗一個問題可以由朝諗到晚! 而且佢眼前面就係部超級電腦，搵野既時候做足research同google ! 可想而知佢幾咁心恩細密！

所以人類好大機會就黎未日！

霍金搞gag?

根本好合理， 當AI控制科技發展咁科技就會開始exponential growth, 到時人類就會變成柴廢企埋一便完全無say, AI消滅人類嘅缺定係nano second嘅事，唸都唔使唸。

搞錯呀咁快玩完
咁仲有無得番工

買一個殖民星，移民去建立新香港

我想返工呀

期待，手持午餐肉就有西屌嘅日子

轉基因病毒其實已經搞咗好耐，但最大爆發點係基因工程突破而令人類(統治者)長生不老，咁自然就有需要用基因武器去消滅特定族群，但基因武器嘅目的係減少，而唔係滅絕，所以仍然AI先係人類最終滅絶者。

又有鍵盤理論家出現

9upper

好多人都講得出
唔係點解美國政府要近年探索火星木星
中國咁大力發展太空科技
根本可能政府內部預計到

人類天性係咁
正如香港人知個制度on9
一樣只掛住幾時加人工同放工

根本個問題係人類自己，比你去到邊個星球都一尻様！

希德利亞

佢咁出名應該係因為本時間簡史

風水佬就話呃我十年八年

等睇火星炒到一萬蚊一尺

咪話愛因斯坦，講對物理貢獻楊振寧都贏佢十幾條街

等睇零之曙光計劃

人類死左佢算啦 移民到去另一個星球咪又係搞破壞

全球移民咁我層樓咪跌價

燒山好野

唔係呢個問題，近年成日霍金話乜乜乜根本冇乜理據，就上面篇文完全係吹水，你估出左名講乜就要信咩

連香港都走唔出，仲講去其他星球
就算真係有得去，咪又係誠仔果d去

你條支那佬咁都搵到位入

霍金係對Astronomy 貢獻大，純講物理咁係唔高

窮撚大清洗

難

希望地球真係收皮
反正我都死左
人類太仆街

天才諗既野常人的係覺得好笑
滅亡係真不過100年就可能唔準

100年之後我應該都冇眼睇

我都係做2B type算了...

走條撚咩，層樓未供完呀屌你老母

係，所以滅亡時間難估

我一早就已經係火星生活

講到我好似仲有100歲命咁

移民火星之後繼續番工繼續供樓